有冇人喺城大攞過獎學金啊

你哋CGPA幾多先攞到？

聽人講3.8以上都冇

咩系
我見3.9 以上都有

系你老母

文盲就死番去收收皮先

系你老母你老母

@黃敏之

誰人？

識唔識睇中文

黃敏力D FRD

冇人識

系

3.3 都有成皮啦

什麼scholarship?

窮撚獎學金

啲child登仔見到個系字就起曬鋼 個字本身可以有意思架